請問GTX1080 公板可以配咩27寸Mon? 最好有144hz

其實我都係見大家話144hz mon 好勁
自己想試試係咪會好流暢

而家用大電視Sony9000E 65”黎打機
發現會有殘影/鬼影出現 懷疑係低hz 引起？

主要用黎打機
非電競撚
之前打開mon hunt / 刺客信條
下年想玩day gone / bio hazard 2 / Division 2

Bugdet 3000 -6000

3A大作唔好上144hz 考慮上2k or 4K 算啦

人地部電視已係

電視機hz 上到4k 最多出60hz
所以打機動作一但太快有鬼影唔夠爽

想買動作流暢mon 玩下

自己睇左排想試買AsusPG279Q 唔知有有伏🤔

關hz事?

我4k 60hz mon唔覺有鬼影

個人用緊ViewSonic 隻2k 144Hz mon 打機超爽 顏色都ok準

電視邊有得同Mon比
兩樣野黎嘅

咁唔洗買高hz mon啦

用緊xb271hu答你

師兄係打機定睇戲先？

都有

應該係panel問題

mon va面板都有機會拖影